世衛病毒溯源專家團承認可能受到政治壓力 曾花大量精力咬文嚼字及中英翻譯

世衛專家承認可能受到政治壓力

早前到武漢進行新冠病毒溯源工作的世衛專家組組長安巴雷克承認，小組成員可能受到政治壓力，但保證報告內容獲得成員一致支持。他說，全長280頁的報告會在下星期發表，內容包括圖表、數據及附錄。安巴雷克表示，報告由所有專家撰寫，形容過程複雜而漫長。他們曾集中微調科學議題上的文本內容，並花了大量時間進行中英文翻譯。

原文網址：

可能

又話根據科學

份野有可能有問題 但又一致同意 咁到底有無問題 科學嘅野可以咁撚樣求其？

表面上係科學,實際上係政治

表面上都係政治

有錢俾就政治
冇錢俾就科學

花時間翻譯
即係有兩套語意係中英文版